[集中討論]0730鑽石山地鐵

雖然小弟唔明點解唔要九龍塘要鑽石山，但係點都好，0730見

我有好多朋友，番工番到好攰，但係曠工又會比人炒，又要養妻活兒，真係好想幫下佢哋

聽日好鍾意番工嘅你同我，會0730去到地鐵，病病地都堅持番工嘅我地緊係要帶口罩啦

千其唔好跌嘢落個gap，如果跌左就一定要㩒緊急制

同埋記住通知職員幫拖

小弟相係喺九龍塘影，無論往黃埔定調景嶺，緊急制都會對住
1-4同1-5中間
4-1
6-1
8-1
四個車門

仲有病病地都要番工嘅我地，暈都無可避免，記得見到有人暈就要搵車箱嘅緊急制

五大訴求，不分化，不割席，不流血，不被捕！

仲有想大家投個票，聽日0730去邊
九龍塘
鑽石山

光復香港，時代革命

自推

不如討論下點解要鑽石山

聽朝要單拖自己黎

兩個都有圖，討論下投下票

九龍塘核心轉車區
鑽石山只係觀塘線上其中一個站
理論上就9龍塘會影響大啲

唔驚，番工緊係單拖會有同路人，要有共識

點都會準時現身

不如負評嘅人都講下點解鑽石山九龍塘核心轉車站

我都單拖！

到時見

亦可參考
你地仲有好多野可以做
你地係要令車長番左工，但又開唔到工，先可以令佢地罷到工。
例如露天段，高壓線係比電架列車行，如果唔小心跌野落高壓線，就會無電供應開唔到車。
車門開啟果時跌發夾／原子筆落空隙，成效一定大過阻礙車門關上，做完又唔會有人知，又唔會比人屌。
因為就算車長罷工，佢地仲有TCI可以繼續開車，同埋港鐵會有接駁巴士車港奴走。

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

點解要鑽石山
唔係黃大仙 順手係龍翔道發夢

上次塞鐵唔係講左話大站狗鐵有曬對應措施同埋好似兜細圈咩？

鑽石山細站，易塞，一塞無車去到九龍塘

鑽石山好重要
觀塘同牛頭角極多寫字樓大公司office
剩係九龍塘影響唔到佢地

我都諗緊龍翔道

去邊唔係問題，重點要有共識，記住塞一個站就可以癱瘓一條線

九龍灣牛頭角觀塘一路落講緊幾十萬打工仔
黃大仙/鑽石山KO左佢地就自然被罷工

+1

好多人係鑽石山站轉車去科學園返工

推

如果支持黃大仙，塞完去龍翔道
或者其他地方唔好投
回覆點解

Me too

所以先係黃大仙
龍翔道一塞 堆258/259/268/269開唔到車大西北好多返觀塘既就返唔到
又可以順路去搭地鐵遊下車可

四美街個邊大把人番工 我都係鑽石山番工
完左鑽石山行過去黃大仙都近

272S最早個班好似730
係要攪到班IT人
就要再早D啦

唔係遊車河，係集中一個站，唔比佢開車

答撚到口都臭埋

好多人要早出門口，最好7點開波

求教暈應該係開車前暈定係開咗車暈？

唔俾佢開車咁理應唔係咩站做都得到?
黃大仙會唔會緊要過鑽石山
龍翔道地鐵可以同時做
順手殺埋慈雲山上面落黎既

開車前，唔可以比佢開到車

留力聽朝仲要人

回覆#33答左
鑽石山無隧道俾列車調頭 一站塞全線 荔景炮台山同樣道理

想講搭呢架車返科學園既十個有八個都唔係IT 人

除左科學園，果度一早都好多架巴士線好長龍

一定要去中環同金鐘截住啲想罷工又罷唔到嘅人

呢種暈法應該係拉制定直接暈喺門口位？

咁姐係鑽石山？

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

why not both！兩個站都重要

想知係咪塞完直落集會？咁要唔要全黑？

Yes

鑽石山無隧道俾列車調頭 一站塞全線 荔景炮台山同樣道理
小弟無知，即轉軚

一個站就夠，集中

鑽石山都定左成個月啦
你 6 個鐘前先黎決定

鑽石山可以塞住彩虹d狗班車，彩虹中間月台通車廠

我都係科學園返！
鑽石山好重要

Sorry囉，小弟p牌仔，miss左個po

係 之前塞九龍塘只係往黃埔個邊比較大影響
往觀塘方向無咩事 如果可以塞到往觀塘方向就好

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

希望上面張圖解答到疑惑點解係呢三個站嘅巴絲
聽朝應該會有group
聽日見！

有冇地鐵tg

係唔係真係唔理東鐵？
朝早塞一塞 就算只係一小段時間都好 都好似會幫到多少少希望被罷工嘅手足喎

push

東鐵嘅人應該都要九龍塘轉，鑽石山塞左佢地都出唔到去番去

證明唔少新血啱啱留意塞鐵

鑽石山塞係塞往黃埔？
往觀塘方向個邊會唔會塞埋？

pushhhhhhhhh

樓上有人解答左我